盧偉聰 盧偉聰 大家一齊去金鐘

盧偉聰 盧偉聰 大家一齊去金鐘
小蜜蜂 小蜜蜂 做工興趣濃
天暖花開勤做工 冬天不舊饑和凍
嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 不做懶惰蟲

嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 大家一齊勤做工
小蜜蜂 小蜜蜂 做工興趣濃
天暖花開勤做工 冬天不舊饑和凍
嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 不做懶惰蟲
不做懶惰蟲

盧偉聰 盧偉聰 大家一齊去金鐘
小蜜蜂 小蜜蜂 做工興趣濃
前線人員齊硬碰 放催淚彈好輕鬆
嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 不做懶惰蟲

嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 大家一齊勤做工
小蜜蜂 小蜜蜂 做工興趣濃
天暖花開勤做工 冬天不舊饑和凍
嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 不做懶惰蟲
不做懶惰蟲

巴打邊間教會？

你聽過未嫁

盧偉聰 盧偉聰 大家一齊去金鐘
盧偉聰 盧偉聰 9up依正路
盧偉聰 盧偉聰 好走快兩步
一有狗追到你 你冇運行